
                      la actuacion de leo es estupenda no hay nada que objetar , pero la pelicula para mi gusto muy pesada , con  mas parte  de documental que de pelicula , demasiado predecible para mi gusto
        
            